用左足足3年多啲既iPhone6，用電跳水咁跳

呢個post只係想係我換電話之前記錄下舊電有幾廢
同埋想知會唔會有其他電廢過我呢舊
部iPhone6 用左3年多少少
自從10.3.2之後都無更新過
應該上年舊電已經倒水咁倒
到呢幾個月情況簡直嚴重到不得了
本身上年開始已經要日日帶尿袋出街
但想再等一年換17年旗艦機
等到依家每日係出面都要用尿袋叉2-3次
同埋已經唔係倒水 係跳水咁跳
點解？
因為好多時都會由100跳到80 80跳到50
50跳到20 20跳到1
又或者30直接熄機
連續用個幾鐘睇下YouTube，小說，Facebook, instagram，連登等等就玩完，唔好話打機

Cap幾張圖無幾% 熄左個moon一陣打返開變20
打完呢個位置得返12 好驚打打下又熄機
大家舊電有無我呢舊咁廢？

1800

正常

得返700

換電囉

3年老化都仲用到 算好啦wor

早排換咗電

後日直接換電話 唔想浪費嗰幾百

一樣 iPhone 6

換咩

換se喇，依家好似三千幾有部，細mon唔曬電

點頂得順

Note8 本身想換iPhone 8/ X
但唔係幾吸引到我
想轉android試下

想換部旗艦 同埋新鮮感
Se同6無乜分別所以無考慮到

3年零一個月

換電黎？

未換過
不過我都覺得自己部機比一般ip6高質啲
同frd比 自己個部hand機少 操作都仲好暢順

點解舊電可以差成咁, 關唔關你差尿袋條線唔係原廠事

你地idog用得apple電話，預左做虧佬，日日帶尿袋啦

人地android基本都電量3500，有得熄後台，可較黑底白字，又有快充

平時用電話有無咩秘訣

唔似
舊電開始倒水先用尿袋

又唔好idog前idog後
唔通我後日換note8又變an狗？

扭粒螺絲換粒電都唔識? 學咩人做男人?

俾你一萬電又有鳩用咩 垃圾系統倒水😂

無換過電
唔明你地點用成咁

iPhone轉note 8實後悔

我6plus仲好正常 不上星期換左X 覺得X個mon好味精冇6咁好

我比較想求教
點可以用到你咁

大佬人地鋰電池大約300幾個cycle就開始收皮 你3年幾咁嘅情況都好正常啫 當正常一日叉一次 1年都夠300幾cycle啦

5年前用過 android 嗰時我部sony真係垃圾到不得了
但今年睇左咁多電話 最後都係揀左note8
iPhone 8基本同6一樣
iPhoneX又白老鼠 同埋都係無乜變化
見note8表現好好又多功能
決心轉會試試

可能比較少用尿袋掛
屋企就一定係原裝插同線差電
平時都係正常使用冇特別
差電都會日日差過夜
以前打白貓都係差住電咁打兩三粒鐘
打都舊電勁熱 我諗住舊電會好快打柴
點知依家都冇咩野
可能真係部機質素特別好

電池跳水咪換電囉..
我自己都用iphone 6

iPhone 5C 四年都嚟，未換過電，差咗1431次電

無諗過會廢到咁

6 Plus

Iphone6

同埋又lag又剩 所以想直接換電話

淨係安全性已經唔掂 我永遠唔敢用部android開ebanking 唔知邊個app有後門
淨係iPhone可以獨立控制權限已經完勝
無錯android 依家都得 但啲仆街app一唔放其中一個right 成個唔比用
試過裝過個錄音app 可以乜display 都無顯示就錄到通話 點接受到 即係只要個developer有心 乜都攞到你
iPhone 係無驚喜 但android 係垃圾 生態問題無得救

用到幾多分鐘

未換新電之前果舊電好似由1800縮到得返200左右
果陣差爆電出街可以一個鐘內冇電熄機

我部6係97%
用左差唔多3年
點解可以咁新

6S+ 用左2年
損耗8%

因為我唔會用電話開ebanking
所以安全性同驚喜我揀左驚喜
各有各好啦 睇自己需求
唔想引起ios android 大戰

想像唔到200左右可以點過

真係想知點樣用先可以用到好似你地咁

都係iphone6 當年食炒價買既
反而想知樓主有冇咩特殊僻好/用法可以用到舊電咁

5s 4年

唔知經常用
叉電過夜 用住叉電 打機
呢啲會唔會好關事

我近乎日日都係叉過夜 係公司長叉住用 應該唔關事? 我都唔知...

電池係計 0-100% 叉左幾多次
叉住黎用都計，只係佢用左又叉返

同埋聽講唔好低過20% 先叉，會傷電
BTW CHECK電量係咩APP 黎？

42% 用用下無電自動熄機
叉十秒自動著返有成39%

啱啱好3年，不過搭一程火車聽下歌㩒兩下都已經無咗30%電咁...

兩年半左右

6plus

用左三年算係咁啦
利申 An 狗

Cycle 唔係計充一次電等於一次
係計你每次充幾多加夠100%先等於一次

即係你50%充到100%等於0.5次

我岩岩check番
9月94%
10月99%
11月88%
用左兩年半

淘寶買電池100蚊唔洗
換電有工具教學

6s

依家當佢iPod Touch咁用，離線聽Spotify可以聽到三四個鐘

用左差唔多2年果時，換左舊電，新機一樣，又玩多2年，呢點3叔係做唔到

我6S+成日90~100%用到5%以下先叉

樓主個名 無乜人留意佢但明明好撚勁

用左就黎3年
但我覺得唔算太準咁

用咗6兩年半都無事喎 會等到佢差唔多5%以下先叉電 唔知有無關係

用3電咩電都打柴啦

其實你點用，我ip6，ios10.3.1，舊電損耗6%咋，無換過。唔會話啲電用極都用唔哂，但接受到

我抆電用2分鐘就冇電

Iphone6 用左3年多一個月，成日用電話睇片一日玩十個鐘，有時一日叉兩次電話，都係耗電9%。唔知關唔關成日懶叉電，次次都10%以下先叉事？

Iphone6 岩岩出果陣買既

係咪用到十年先唔廢？

屌 我今個月頭都係 仲係咁發熱 兩個鐘100%去0%
換左電都一樣 我拎去apple佢話我係個硬件出事 負荷唔到
然後最仆街係當我上網訂左x 部6自己好返 而家屋企多左舊磚

我都係最近先換機, 部6仔得28%

6s 兩年貨仔

我部6仔之前 1分鐘扣 1%
90% 自動關機
之後去Apple 俾左 6舊水換電

iPhone 6用兩個鐘得返35%電
開住low power mode 30%自己熄機都

我部iphone6都係咁
搵尿袋叉住都自動熄

上星期換左8

咩apps黎

iphone5 不過1年半前去蘋果換左部新機

5s 上年自己換電
仲係100%健康

6仔都差唔多用左3年仲有91%
冇換過電

6s用左半年已經開始跳電

3年幾，仲想點

點check

好似話係蘋果自動更新個系統同軟件令部電話超食電
迫你買新電話

兩年幾 6plus
巴打舊電好誇張

我部6plus晨早個mon響度跳，賣鬼左

有無咩養生秘訣 無換電用左兩年幾

好有興趣知低損耗嗰啲平時點用

我都係6 三年機

不過唔夠上兩頁個師兄勁

去apple換電要幾耐先有得拎？

得1500mah se 黎？

究竟平時差住啲嚟用係咪唔好
好多時起身都就咁差住電100%咁碌吓連登，覆吓Message，更新吓啲App咁，岀門口先抆
8+用咗差唔多2個月乜都無更新iOS下感覺跌電快咗

10%就開唔到機啦

想問呢個咩app

搭單問下, AN機有冇類似咁既APP 睇電池仲有幾耐命

用左4年既i-phone5, 滿電由天水圍搭到觀塘，得返10%

Iphone6s 2年幾就3年

好簡單，永遠唔好邊差邊用，肯定你部機用得耐
你班友成日嘈舊電廢，其實咪又係自己成日邊差邊打機先搞到舊電虧。
android個班又係一樣，十個有八個都係成日差住電打機啲電池先會死得快姐

俾你舊電有4000又點，最後Android啲系統一更新，一係就系統虧先，一係咪又係你地玩到舊電虧

ip6
第一日開賣開始用
都仲算ok

我3年來日日邊差邊用
夜晚瞓覺長差
完全冇事
睇人品only

每次都係佢開始叉電就唔用
6s用左2年而家倒水電
根本電就係睇人品

Iphone battery test輸晒點計

sony內置有

樓主試下轉會囉
轉完就知
IOS有幾好
好快就回家
最盡比你一年半

我部ip6 仲有九成電
利申 自己換左8 部6比左阿媽用

6+都用左三年
但佢個電池%成日跳黎跳去
仲成日無啦啦自己黑mon

6s上年12月換左電 而家又開始倒水
逼你換機

DATA 信唔過
我部ip6 96%
但都係好快冇電

6plus 2年9個月 update 11.1.1

用家問題

咩apps

lm睇咩app

我換左粒仲大過1810既 用個app 叫aida64

6+ 三年幾機

細機我用左半個月都已經頂唔順
90% 電池壽命都係頂唔到幾耐

大機好兩倍左右

2年 5s 算係咁

8點會同6一樣 性能差咁遠 8有排用

差住打機一定關事 鋰電池唔受得熱
過夜叉電就無問題 鋰電池要經常差先好

好簡單就算99%都差 有得差就差

唔係好掂 想轉機
但我阿可重用緊i5.......

搭單問去邊換電

呢個咩app？

三年1個月多啲 冇換電

同問

深水埗有一間幾好 上次換左
唔記得係叫乜野領先 定先峰

有冇link

之前iphone 6 舊電用30-45分鐘就冇
待機得2個鐘
頂左半年

iPhone6 用左2年10個月
佢都幾叻仔

我2星期就回家

我部iphone7用左差唔多一年
冇買apple care
去返apple換電要幾錢？

上住網用10min會自動熄機

我半年
師兄你心急好多

炒傾入手 舊電而家都係一樣

好鍾意睇電池鬥廢大會 睇到得十幾%果d好想知點做到

一打機就熱

an 機既話而家去左堆填區啦
仲可以上連登度呻粒電虧咩

我本來壽命玩左3年97%好地地
升左ios11就急速惡化一星期跌到19%

前幾日頂唔順拎左去apple換電